{
  "Select All": "全选",
  "Clear": "清空",
  "No terminal found. Open at least one integrated terminal first.": "未检测到可用终端，请先打开至少一个集成终端。",
  "Terminal {0}": "终端 {0}",
  "Invalid autoSelectRegex ignored: {0}": "autoSelectRegex 无效，已忽略: {0}",
  "PID: {0}": "PID: {0}",
  "PID: Unknown": "PID: 未知",
  "TQ Terminal Nexus": "TQ Terminal Nexus",
  "Select target terminals (multi-select supported)": "选择目标终端（可多选）",
  "Broadcast command to {0} terminal(s)": "向 {0} 个终端广播命令",
  "e.g. echo {name}": "例如: echo {name}",
  "Select history/preset command (will be broadcast to {0} terminal(s))": "选择历史/预设命令（将广播到 {0} 个终端）",
  "$(edit) Enter New Command": "$(edit) 输入新命令",
  "Type a command manually and broadcast it": "手动输入并广播",
  "History": "历史命令",
  "Preset": "预设命令",
  "Potentially destructive keyword detected. Continue only if you are sure.": "检测到敏感指令关键词，继续发送可能造成不可逆后果。",
  "Send Anyway": "仍然发送",
  "Send Ready": "仅发送就绪终端",
  "Force Send": "强制全部发送",
  "Broadcast this command to {0} terminal(s)?": "确认将命令广播到 {0} 个终端？",
  "Some terminals are busy ({0}/{1}). Continue with ready terminals or force send to all?": "部分终端正忙（{0}/{1}），是否仅发送到就绪终端或强制发送到全部？",
  "Some terminals are still busy after waiting. Sent to {0}/{1} ready terminal(s).": "等待后仍有终端忙碌，已发送到就绪终端 {0}/{1}。",
  "No ready terminal available for broadcast.": "当前没有可发送的就绪终端。",
  "Send": "发送",
  "No terminal selected. Broadcast canceled.": "未选择终端，已取消广播。",
  "$(zap) Broadcast sent to {0} terminal(s)": "$(zap) 已广播至 {0} 个终端",
  "Switched to Explorer. Expand TQ Terminal Nexus in the sidebar.": "已切换到资源管理器，请在侧边栏中展开 TQ Terminal Nexus。",
  "Select at least one target terminal first.": "请先选择至少一个目标终端。",
  "Polling stopped: {0}": "轮询已停止：{0}",
  "Task chain stopped: {0}": "链式任务已停止：{0}",
  "Invalid autoSelectRegex ignored for this update: {0}": "autoSelectRegex 无效，已忽略本次修改: {0}",
  "Refresh": "刷新",
  "Selected {0} / {1}": "已选 {0} / {1}",
  "Group By": "分组方式",
  "No Grouping": "无分组",
  "Tool Type": "工具类型",
  "Sort By": "排序方式",
  "Custom Order": "自定义排序",
  "Name A-Z": "名称 A-Z",
  "Name Z-A": "名称 Z-A",
  "PID Asc": "PID 升序",
  "PID Desc": "PID 降序",
  "Selected First": "已选优先",
  "Drag items to customize order.": "拖拽列表项可调整自定义顺序。",
  "Drag reorder is available only in No Grouping + Custom Order mode.": "仅在“无分组 + 自定义排序”模式下可拖拽重排。",
  "Collapse group": "折叠分组",
  "Expand group": "展开分组",
  "Drag to reorder": "拖拽调整顺序",
  "Basic Terminal": "基础终端",
  "Security": "安全类",
  "Network": "网络类",
  "DevOps": "DevOps 类",
  "Data": "数据类",
  "Other": "其他",
  "Command": "发送内容",
  "Ctrl/Cmd + Enter to send": "Ctrl/Cmd + Enter 发送",
  "Enter text or command to broadcast": "输入要广播的消息或命令",
  "Placeholders: {name}, {index}, quoted name: {name:quoted}": "占位符：{name}、{index}，带引号名称：{name:quoted}",
  "Send to Selected Terminals": "发送到已选终端",
  "Settings": "设置",
  "Open settings": "打开设置",
  "Close": "关闭",
  "Language": "语言",
  "English": "英文",
  "Chinese": "中文",
  "Send Now": "即时发送",
  "Polling": "轮询监控",
  "Task Chain": "链式任务",
  "Polling Command": "轮询命令",
  "Enter command for interval sending": "输入要周期发送的命令",
  "Interval (seconds)": "间隔（秒）",
  "Start Polling": "启动轮询",
  "Stop Polling": "停止轮询",
  "Polling idle": "轮询未运行",
  "Polling every {0}s, last sent {1} terminal(s)": "每 {0} 秒轮询，最近发送到 {1} 个终端",
  "Polling error: {0}": "轮询错误：{0}",
  "Task Chain Script": "链式任务脚本",
  "One command per line. Use directives like {delay: 2000} and {wait_ready: 5000, timeout: 120000}.": "每行一条命令，可使用 {delay: 2000} 与 {wait_ready: 5000, timeout: 120000} 等指令。",
  "Directives: {delay:ms}, {wait_ready:ms}, {wait_idle:ms}, optional timeout: {wait_ready:ms, timeout:ms}; comments start with #.": "控制指令：{delay:ms}、{wait_ready:ms}、{wait_idle:ms}，可选超时：{wait_ready:ms, timeout:ms}；# 开头为注释。",
  "Syntax Preview": "语法预览",
  "No syntax issues": "未发现语法问题",
  "Line {0}: {1}": "第 {0} 行：{1}",
  "Unknown directive": "未知控制指令",
  "Empty directive": "空控制指令",
  "Invalid directive token": "控制指令格式不合法",
  "wait_ready and wait_idle cannot be used together": "wait_ready 和 wait_idle 不能同时出现",
  "delay cannot be combined with other keys": "delay 不能和其他键组合",
  "wait_ready/wait_idle only allow optional timeout": "wait_ready/wait_idle 仅允许附带 timeout",
  "timeout must be >= 1000": "timeout 必须大于等于 1000",
  "Directive value must be number milliseconds": "控制指令的值必须是毫秒数字",
  "Invalid directive syntax. Use {wait_ready: 5000}": "指令语法错误，请使用 {wait_ready: 5000}",
  "Wait timeout per step (seconds)": "每步等待超时（秒）",
  "Start Chain": "启动链式任务",
  "Stop Chain": "停止链式任务",
  "Task chain idle": "链式任务未运行",
  "Running step {0}/{1}: {2}": "正在执行第 {0}/{1} 步：{2}",
  "Task chain completed": "链式任务已完成",
  "Task chain stopped": "链式任务已停止",
  "Task chain error: {0}": "链式任务错误：{0}",
  "Auto Send": "自动发送",
  "Send automatically after input": "输入后自动发送",
  "Auto-send Delay": "自动发送延迟",
  "Auto-select Regex": "自动勾选正则",
  "e.g. Agent.*": "例如 Agent.*",
  "Confirm Before Send": "发送前确认",
  "Sensitive Command Guard": "敏感词拦截",
  "Enabled": "启用",
  "Wave Threshold": "分波阈值",
  "Wave Delay": "分波延迟",
  "No terminals available.": "当前没有可用终端。",
  "Idle": "空闲",
  "Running Program": "程序运行中",
  "CLI Waiting": "CLI 等待输入",
  "CLI Thinking": "CLI 输出中",
  "Ready": "就绪",
  "Busy": "忙碌"
}
